原來香港女仔問下忙什麼？都要 block 勁你

原來香港女仔問下忙什麼都要 block 勁你
所以以後識人
第一句就扮問對方唔知點 set whatsapp 只讀不回同 block icon
如果對方唔識可以 keep 下去
對方識就 88...唔好搞到打招呼 say hi bye 關係都無得做

我先後問過好多朋友
十個當中九個都無去搞 whatsapp 個 setting
所以一不見上線時間
一見灰剔

就要有心理準備軌攬

攻略我有睇
照做都無用

負評 4
大家都好怕面對的事
我提出,大家就攻擊我 lor
慣了

做乜事
有無諗過自己諗多咗？
有無諗過各人有各人既原因同自由唔理你？

得閒搵啲野做下學下
充實下自己好過啦
唔通要攬住部電話ff自己做悲劇主角過世咩

我一直都有自己鍛鍊
車,樓,投資,賭博,儲蓄
雖然不精,但都有去了解
明明有裝備自己都搞到咁
只怪自己學藝不精吧
社會變太快了...

我已經開始分唔到你係假膠定真心

假膠番炒舊po
原po懷疑係真心